
                      Te tiene enganchado de principio a fin que es lo que quiere el publico cuando vas a ver una pelicula por lo tanto  es  do que haya crìticas negativas ya que te puede gustar mas o menos,pero leo algunos comentarios de que si la peli no es realistas,que si no termina de creertelo etc..Por esa regla no vean: superman,batman,spiderman,avatar...  ya que eso si que no es creible ni realista lo que tratan es de entretener ya sea fantastica,lterror o lo que sea y no dejan de ser PE- LI- CU- LAS.
        
            